有冇一啲誤會令到你失去一個人？

無論係朋友定係情人又好，大家當中有啲嘢係誤會或者誤解，結果可能冇再同嗰個人聯絡。甚至同嗰個個分開。你可能一直都好想講返清楚件事，但可能解釋都冇用改變唔到，佢對你嘅恨係我世，結果一段關係就變成陌路人

有

好多一時衝動講出黎既說話都好後悔

我都唔知發生咩事

Sad,本身希望同佢，有問題攤出來傾，一齊面對，
了解番分手原因
唔拍拖先退一步先，做番close friend先，
但佢不斷唔出聲，我就愈緊張，
我就愈講愈多野
最後甚至話我騷擾緊佢😢，佢block曬我所有野
由男女朋友，到話我騷擾佢。
恍如天堂跌落地獄

我冇諗過同佢，最後會以依個結局收場